有無人可以幫我朋友評下分？

10分滿分有幾分？ 中上樣？

贏陳冠希少少

差

佢條女好正

不如評佢條女啦

佢條女

咁多負皮？